屌佢老母死臭閪！觀塘廣場間彩虹影印大家千撚祈咪去！專係影錯曬你啲嘢呃9你錢！

話說我通常都會有勁多notes去佢度印，USB入面一定有唔同格式嘅文件，pdf , docx & pptx咁。而pdf啲file有9成都係啲PowerPoint 轉咗嚟pdf嘅。跟著印之前佢只係問咗我pptx要點印啦，我就話pptx 4版一頁、黑白雙面，word嗰啲就A4黑白雙面，但pdf佢就一隻字都無問到。好啦，咁因為之前都係自己喺學校印，或者去其他影印舖時佢哋都會打開個file睇吓，所以印powerpoint轉過嚟嘅pdf時都可以同佢哋講吓點印，好少錯。但今次我又唔知佢哋影印舖係可以有個function係全部pdf唔使開，只係落order講個格式點印，佢就會一次過印晒所有出嚟，完全無expect過佢哋會唔開（重點係因為之前佢哋都會開！），加上佢又無問，然後就自把自為咁將我啲powerpoint逐頁逐頁印出嚟，最後印咗接近300頁🙂！然後要我全部孭曬呢筆錢！我屌你老味！你係有良心嘅都唔應該收我錢啦！印錯曬大家都有責任，有溝通問題！講真我又唔熟影印嘢，如果我知你咁印我啲pdf file我一定講囉！你做開影印，都應該知pdf 可以係好多唔同格式嘅file轉過嚟啦！咁都唔提唔問！同埋，我都提議一人孭一半，佢都唔肯，1/3都唔肯，我都讓步到咁啦，都可以一個仙都唔孭！除咗呃錢真係諗唔到有啲咩可以同佢兜。佢仲堅持話我只係講咗powerpoint點印，而嗰啲印錯咗嘅係pdf，唔係powerpoint（因為喺佢認知入面係咪powerpoint就係睇file name 後面係咪寫pptx），係我問題？！WTF！抵你做死一世影印佬！

又好似係你無講清楚，咁by default 就係一張張印架啦唯有下次小心啲

好似你自己都有問題

但佢可以喺印pdf 前提都唔提....唔覺得完全係我責任lol

重點係佢都有囉....但最後得我孭...

仲要收好能貴，上網評價都好能差

咁你真係冇講清楚喎

佢隻usb係間舖到

寫文要分段隔行